Title: Was war da los Frankfurter Rundschau Israel der...
Date: 2012-03-14 11:32
Author: marvin
Category: status
Tags: frankfurterrundschau, israel, politics, twitter
Slug: was-war-da-los-frankfurter-rundschau-israel-der

Was war da los Frankfurter Rundschau? Israel der Kriegstreiber? Dieser
Tweet wurde sehr schnell gelöscht. Mich würde mal interessieren was da
in der Internet Redaktion vorher konsumiert wurden ist? Gab es
eigentlich eine offizielle Stellungnahme der Frankfurter Rundschau? Für
mich war die Zeitung mit die einzige lesbare Zeitung in Deutschland. Ich
glaube das sollte ich nochmal überdenken...

![533971731]({static}/images/533971731.png)
([via](http://twitpic.com/8twv83))

